出黎遊行唔想比人打就入黎

一定要大叫 支持解放軍出兵鎮壓暴徒 解放香港 解放元朗 還我和平 中國萬歲！ 不過萬一有咩事一定要記得要揾何律司求助

我好愛國架 何律司你會揾人保護我出黎遊行架可？